[
  {
    "question": "1=5 2=10 3=15 4=20 5=?",
    "answer": "5=1"
  },
  {
    "question": "Bị Xạ Thủ tấn công sẽ đỡ đòn",
    "answer": "Bị thương giảm"
  },
  {
    "question": "Bộ quỷ đối từ tính bao nhiêu lần có thể khôi phục thuộc tính ban đầu?",
    "answer": "100"
  },
  {
    "question": "Bộ tìm không có bảo hộ, không khóa có thể giao dịch không?",
    "answer": "Có thể treo ở chợ bán cho người chơi khác"
  },
  {
    "question": "Cách bỏ nhiệm vụ",
    "answer": "Nhấp nút nhiệm vụ mở xem chi tiết"
  },
  {
    "question": "Cách tăng tu luyện",
    "answer": "Bang - Phúc lợi bang"
  },
  {
    "question": "Các pháp bảo - tiên dành cho các hệ phái khác nhau sẽ có tên khác nhau, xin hỏi pháp bảo - tiên của Y Sư tên là gì?",
    "answer": "Dược Vương Đỉnh"
  },
  {
    "question": "Cách mở kỹ năng thiên phú",
    "answer": "Tu vi đạt 40"
  },
  {
    "question": "Cách mở khóa cột truyền khó",
    "answer": "Hoàn thành nhiệm vụ chính truyền cấp tương ứng"
  },
  {
    "question": "Cách nào không nhận được vàng",
    "answer": "Người chơi giao dịch"
  },
  {
    "question": "Cam lộ quyết sử dụng tối đa 3 mục tiêu hồi máu cho team",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question": "Cầm phiền là vũ khí của hệ nào?",
    "answer": "Mị Giả"
  },
  {
    "question": "Cấp bao nhiêu cần tăng cấp thao tác tay?",
    "answer": "69"
  },
  {
    "question": "Cấp cao nhất của thạch linh là?",
    "answer": "Cấp 10"
  },
  {
    "question": "Cấp cầu phúc tối đa của khách trọ gia viên không vượt quá?",
    "answer": "12"
  },
  {
    "question": "Cấp cường hóa có thể chuyển cho trang bị khác không?",
    "answer": "Chuyển hoàn chỉnh"
  },
  {
    "question": "Chơi thời gian dài điện thoại bị nóng, nếu treo máy có thể dùng chế độ tiết kiệm, lợi mở tả cho chế độ tiết kiệm là?",
    "answer": "Có thể không cần wifi"
  },
  {
    "question": "Cho phép thiết lập trước bao nhiêu tổ hợp kỹ năng?",
    "answer": "5"
  },
  {
    "question": "Con gì tám càng hai càng?",
    "answer": "Con cua"
  },
  {
    "question": "Cường hóa trang bị cấp 5, khi chọn cường hóa không tổn thất sẽ cần bao nhiêu vàng?",
    "answer": "0 vàng"
  },
  {
    "question": "Cường hóa trang bị cấp 12, khi chọn cường hóa không tổn thất sẽ cần bao nhiêu vàng?",
    "answer": "530 vàng"
  },
  {
    "question": "Dùng dùi kim cương đục lỗ cho trang bị sẽ thất bại?",
    "answer": "Không"
  },
  {
    "question": "Dùng đá ngô sơn tăng thuộc tính cơ bản của vũ khí, thuộc tính nào sẽ tăng?",
    "answer": "Vật Công và Pháp Công"
  },
  {
    "question": "Đạt cấp mấy mới được vào bang?",
    "answer": "20"
  },
  {
    "question": "Đều dùng quỷ linh, khi tấn công 1 kẻ địch, xếp hạng sát thương như thế nào?",
    "answer": "Thạch linh > Cốt Linh > Mộc Linh"
  },
  {
    "question": "Điểm tẩy luyện trang bị dùng để làm gì?",
    "answer": "Tách trang bị được hoàn trả một phần Tinh Bình"
  },
  {
    "question": "Điểm cống hiến cá nhân đạt thì mới có 60 giây sẽ gặp 1 lần thiên khiển?",
    "answer": "600"
  },
  {
    "question": "Điều kiện không có trong liên đấu bang?",
    "answer": "Quy Mô"
  },
  {
    "question": "Hệ nào tăng thuộc tính đồng đội nhiều nhất?",
    "answer": "Hiệp Khách"
  },
  {
    "question": "Hệ phái có bộ kỹ năng dẫn dụ quái?",
    "answer": "Giáp Sĩ"
  },
  {
    "question": "Học đồ không thể tham gia hoạt động nào?",
    "answer": "Liên Đấu Bang"
  },
  {
    "question": "Huyết Tinh Sát của Yên Sư không thể miễn dịch khống chế?",
    "answer": "Hóa Đá"
  },
  {
    "question": "Khi đang treo máy mà bị rớt mạng, nhân vật sẽ tiếp tục treo đến bao nhiêu phút thì bị văng?",
    "answer": "20 phút"
  },
  {
    "question": "Khi đánh phó bản cốt truyện, trang bị bản thân rơi ra tính là may mắn của ai?",
    "answer": "May mắn Bản thân"
  },
  {
    "question": "Khi không thể sạc pin, muốn treo máy rồng thành lâu hơn phải làm sao?",
    "answer": "Thiết lập thế độ tiết kiệm"
  },
  {
    "question": "Khi Mị Gia tấn công boss, sát thương của kỹ năng nào cao?",
    "answer": "Hương Dịu"
  },
  {
    "question": "Khi tấn công điểm yếu sẽ có sát thương màu cam là gì?",
    "answer": "Sát thương chí mạng"
  },
  {
    "question": "Khi từ cấp 69 lên cấp 70, tỷ lệ của người chơi cần đạt?",
    "answer": "40 tu"
  },
  {
    "question": "Khi tăng cấp từ 89 lên 90 cần đạt cấp tu vi?",
    "answer": "60"
  },
  {
    "question": "Không tìm thấy NPC thì sao?",
    "answer": "Nhấp nút xem NPC trên bản đồ nhỏ"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng của người có thể nhận bằng cách nào?",
    "answer": "Xác suất nhận khi lên cấp"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng cam lộ quyết của y sư tối đa liệu bao nhiêu mục tiêu?",
    "answer": "3"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng Hiệp Khách có thể tăng pháp của đồng đội là gì?",
    "answer": "Cổ Đạo Nhiệt Trường"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng Hiệp Khách có thể tăng pháp công của đồng đội là gì?",
    "answer": "Cổ Đạo Nhiệt Trường"
  },
  {
    "question": "Kỹ năng Mị Gia nào bên dưới là tấn công đơn?",
    "answer": "Hồng Hạnh Xuân Quang"
  },
  {
    "question": "Hệ nào sau đây của Họa Hồn không phải là nhiều đòn?",
    "answer": "Nghiền Thành Băng"
  },
  {
    "question": "Làm sao để đục lỗ trang bị vô toàn",
    "answer": "Dùng Ngũ Diệu Thần Châu sẽ chuyển thành Thần Tứ"
  },
  {
    "question": "Làm sao để mở kỹ năng thiên phú:",
    "answer": "Đạt 40 Tu vi"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để tăng điểm kỹ năng",
    "answer": "Chọn C nếu 2 đáp án: Mở giao diện thuộc tính nhân vật"
  },
  {
    "question": "Làm thế nào để đổi kênh nhanh và tìm thấy hảo hữu",
    "answer": "Nhấp tọa độ trên bản đồ nhỏ"
  },
  {
    "question": "Linh thú cấp bao nhiêu thì không thể lĩnh ngộ kỹ năng nữa",
    "answer": "30"
  },
  {
    "question": "Loại hàng nào dưới đây không phải là hàng độc quyền của thương nhân tây vực kim lang",
    "answer": "Ngũ Diệu Thần Châu"
  },
  {
    "question": "Loài cá nào biết bay và bay cao nhất:",
    "answer": "Cá Ông Tiên"
  },
  {
    "question": "Màu của danh hiệu phẩm chất cao nhất là",
    "answer": "Tím"
  },
  {
    "question": "Mi Giả khi dùng Thu Thiên Sách không tri triểu hiệu quả nào bên dưới",
    "answer": "Choáng"
  },
  {
    "question": "Mô tả nào dưới đây sai về bích liễu lộ",
    "answer": "Cấp linh thú thành cấp 1"
  },
  {
    "question": "Mô tả nào dưới đây sai về bảo linh đơn",
    "answer": "Hạ một cấp"
  },
  {
    "question": "Mô tả tốc đánh của vũ khí là thích hợp nhất",
    "answer": "Tăng tốc đánh và giảm chờ kỹ năng"
  },
  {
    "question": "Muốn trải nghiệm game tốt hơn thì phải làm gì:",
    "answer": "Kết giao thêm nhiều bạn bè"
  },
  {
    "question": "Nếu đã mặc Pháp Bảo - Đồng Hoang Chung (Bố Hư), nên mặc thêm pháp bảo nào để thể hiện hiệu quả tăng Căn Cốt của tư tổ Bố Hư",
    "answer": "Linh Lung"
  },
  {
    "question": "Nếu trang bị có thuộc tính tư tổ tổng pháp 10% sẽ cộng vào thuộc tính nào của nhân vật:",
    "answer": "Cộng vào 10% pháp công nhân vật"
  },
  {
    "question": "Nếu bị người khác báo thù, có thể mua đạo cụ ...trong tiệm ngọc đến tìm mục tiêu báo thù",
    "answer": "Đoạt Hồn Phiên"
  },
  {
    "question": "Nếu 1 người chơi toàn thân có hiệu ứng ánh sáng vàng sẽ đạt điều kiện nào",
    "answer": "Có bộ trang bị +12"
  },
  {
    "question": "Nếu 1 người chơi toàn thân có hiệu ứng ánh sáng xanh sẽ đạt điều kiện nào",
    "answer": "Có bộ trang bị +15"
  },
  {
    "question": "Nếu 1 người chơi toàn thân có hiệu ứng ánh sáng đỏ sẽ đạt điều kiện nào",
    "answer": "Có bộ trang bị +18"
  },
  {
    "question": "Nếu 1 người chơi toàn thân có hiệu ứng ánh sáng tím sẽ đạt điều kiện nào",
    "answer": "Có bộ trang bị +20"
  },
  {
    "question": "Ngọc tác thánh là thạch linh ở vị trí nào",
    "answer": "Vũ khí"
  },
  {
    "question": "Ngoài đối điểm khiêu chiến môn phái còn cách nào nhận nhân gian đồ trống",
    "answer": "Tiệm vàng"
  },
  {
    "question": "Người cấp 50 diệt quái cấp bao nhiêu thì exp sẽ bị giảm",
    "answer": "81"
  },
  {
    "question": "Người chơi đạt cấp bao nhiêu thì mỗi tuần sẽ nhận x2 free",
    "answer": "45"
  },
  {
    "question": "Nhặt 1 trang bị dưới đất, mặc sẽ...",
    "answer": "Khoá"
  },
  {
    "question": "Nhận được một linh thú cần cốt trí lực",
    "answer": "Linh thú pháp công phòng thủ sinh lực"
  },
  {
    "question": "Nhận được một linh thú trí lực",
    "answer": "Linh thú pháp công"
  },
  {
    "question": "Nhận được một linh thú sức mạnh, cách nói nào sai",
    "answer": "Tuổi thọ cao"
  },
  {
    "question": "Ở giao diện nào có thể cường hóa trang bị",
    "answer": "Chế Tạo"
  },
  {
    "question": "Phẩm chất cao nhất của linh thú là",
    "answer": "Giáp"
  },
  {
    "question": "Pháp bảo nào sau khi trang bị sẽ có hiệu ứng",
    "answer": "Pháp bảo tiên"
  },
  {
    "question": "Sinh lực tối đa của người chơi không đủ sẽ có biểu hiện gì",
    "answer": "Tự hồi phục sinh lực khi chưa đạt tối đa"
  },
  {
    "question": "Skill nào của Mị Giả gây dame cho boss lớn nhất",
    "answer": "Hương Dịu"
  },
  {
    "question": "Tách trang đã tẩy tịnh bình sẽ dựa vào tịnh bình đã tiêu hao để hoàn trả tịnh bình, tỷ lệ hoàn trả tối đa là bao nhiêu",
    "answer": "60%"
  },
  {
    "question": "Thả linh thú trên cấp 30 không thể nhận được vật phẩm sau",
    "answer": "Bạc"
  },
  {
    "question": "Tháo đá quý ra tốn bao nhiêu vàng",
    "answer": "10 vàng"
  },
  {
    "question": "Thiên trường của Lan Nhược Tự thuộc về ai trong những năm",
    "answer": "Thiện Vô Úy"
  },
  {
    "question": "Thuộc tính đá côn ngô cấp mấy không bị hao tổn",
    "answer": "Cấp 6"
  },
  {
    "question": "Thuộc tính pháp bảo gồm thuộc tính cơ bản và thuộc tính đi kèm, Pháp bảo nào chỉ có thuộc tính thêm không có thuộc tính cơ bản",
    "answer": "Pháp bảo Lam và Cam"
  },
  {
    "question": "Trang bị cấp nào thì phát sáng màu vàng",
    "answer": "12"
  },
  {
    "question": "Trang bị có thuộc tính ngẫu nhiên nhiều hơn bộ tím là gì",
    "answer": "Bộ Lam"
  },
  {
    "question": "Trừ Y Sư, hệ nào cũng có kỹ năng trị liệu đồng đội",
    "answer": "Mị Giả"
  },
  {
    "question": "Tự khiêu chiến trong cốt truyện khó, cấp cao nhất là",
    "answer": "55"
  },
  {
    "question": "Vì sao mắt thỏ lại màu đỏ",
    "answer": "Vì thỏ chạy thua rùa"
  },
  {
    "question": "Vũ khí đơn thủ tối đa có thể đục bao nhiêu lỗ",
    "answer": "6 lỗ"
  },
  {
    "question": "Vũ khí song thủ đục được tối đa bao nhiêu lỗ",
    "answer": "7 lỗ"
  }
]
